其實要求不告義士，同查黑警邏輯上有衝突

既然要唔告，但事實上真係有燒野，破壞，點講都好都係罪行，但又要唔告又要因黑警犯罪去告佢，係矛盾，其實革命要希生的，冇代價既革命你信唔信，冇死人已經好好

唔告黑警都可以重組警隊。

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

驚呀呀sir???

兩邊一齊特赦囉

但黑警一定要查

示威者放火都是黑警扮的，你看不到嗎？

5毛個腦無LOGIC

講重罪 黑警重幾倍
一定唔可以放過佢地

2邊一齊特赦，有使用過份武力及落命令黑警即時炒

不如學下咩叫法治先，除左共狗成日洗傻尻腦既依法治國

工聯會放炸彈都無事喎?楊光仲要獲頒金紫荊章
燒少少死物就要坐?

好想犧牲樓主

孫中山係咪要判死刑

樓豬讀多啲書學左寫字先啦